發覺最近求其有件港女接受訪問 到最後原來都係雞黎

代表咩